近排勁多藍絲join tg

早幾年曾經係中資機構做野
做左幾個月頂唔順走左
所以電話勁多佢地既電話
呢三四日勁多加左tg 好深藍個隻
唔知想點

大家留意下啦